[原創漫畫/一期完短篇/有成三十幾頁]《魔法師與龍》

是咁的，我同朋友合作畫左篇一期完既短篇漫畫，係一個關於公主、魔法與同龍既故事。
如果大家鍾意既話，希望可以比個LIKE同留言！

另附作畫負責人感想：小弟熱愛畫畫，最近有機會一試同好友參加漫畫比賽，想擺系呢度同大家分享下，望各位支持！

如果大家有咩意見，十分歡迎留個言指點下

力pish

好睇

毛公仔龍好得意

望b

多謝
隻野係特登搵作畫阿妹畫原形

睇落似Mv唔似漫畫

Pish

睇得出畫者好俾心機尤其背景同戰鬥效果畫得好仔細下
不過前中段好多時用密集直線嚟做背景唔太理想

同埋女主角個公主身份好似好無謂
點解魔法師點解會同佢私奔?
私奔後又唔見佢哋遭遇過俾國王追殺之類嘅危機
最後女主角係病死
咁其實女主角無背景都無所謂
不如集中多D篇幅講下點解魔法師會咁執著要俾條龍女主角睇
(而家只睇到魔法師變過個龍公仔出嚟)